利記晉級 抽一位手足一萬

絕不走數

A09

我

留名

lmlm

留

你撚有咁多錢

thx

內定ok?

多謝先

G持

你留返啲錢食大快活啦

lm

Lm

唔洗抽啦 仲難過中六合彩

印尼盾？

LM

好

留名跟進

🖕

多謝

ok lau ming

Lm!!!

排定隊先，似有機

利記fans
伊斯坦堡之夜開始

ok

可以

有錢收 正啊

Ok lm

Skr

係至好

zz

我了

抽我

留名睇走數

👌🏻

👌

Me

抽

又派得

派我ok? 爭緊9000卡數

???

留名 !

已經收到錢 感恩

hi

戇鳩閪

good

多謝, 留名先

Lm thx

Ok

樓主走數

支持

：；lm

派？

又燈中

走數成世A0

thank youuuuu

燈到晉

Im

幾時抽

樓主抽完已pm我
大家唔好再留言了

mememe

+1

我又要抽

抽一位手足比一萬樓主

找數啦

？

Lm A09

我，金鐘交收

一萬越南盾？

tjx u

勁

抽me

Me了

🤟🏻🤟🏻🤟🏻me

派錢未

找數未

Lm 多謝

派

留名先

哈

LM 支持

on

抽左未

多謝老細

派未

cls

im

連登第N次走數大會

錢阿廢柴

係咪想走數

等睇走數

lm睇走數

留名等中獎

memeem

Ynwa lm

一萬

Lm收錢

留個名

抽獎啦

派左未? LM

等收錢

Lm
走數正君子

支持樓主派錢

咪撚走數, 垃圾

LM ... 做返個人啦, please.

lm
be a man

上水未呀

杜sir留名

派錢未？

走數死全家

Kk

抽未

Lin

Lm 抽未

13.5倍樓主買幾多

岩牙

Lmlm

你好

Okay

congrats

唔好抽中獌

黎明跟進

Lm!

樓主

抽左未？

抽啦, 呢排無錢洗, 等你一萬過埋呢個月

比錢未?

會唔會政府派4000咁有排等ga

me

派我

樓主唔派既一世a0

派唔派都係...

樓主深潛，應該去咗淘寶新AC

係咪想攞隻麻雀一萬抽啊

找數未？

抽咗未？